/* 
  Localizable.strings
  iChatGPT

  Created by HTC on 2023/3/19.
  Copyright © 2023 37 Mobile Games. All rights reserved.
*/

"Loading.." = "请求中..";
"Just ask.." = "随便问..";
"Re-question" = "重新提问";
"Copy Question" = "复制问题";
"Copy Answer" = "复制答案";
"Copy Question and Answer" = "复制问题和答案";
"Copy Question to Inputbox" = "复制问题到输入框";
"Delete Question" = "删除问题";
"Delete All" = "删除全部";
"Settings" = "设置";
"Please enter OpenAI Key" = "输入 API Key";
"OpenAI Key cannot be empty" = "API Key 不能为空";
"Save Key" = "保存 Key";
"Developer: 37 Mobile iOS Tech Team\nGitHub: https://github.com/37iOS/iChatGPT" = "开发者：37手游移动客户端团队\nGitHub 开源：https://github.com/37MobileTeam/iChatGPT";
"Open a new conversation" = "打开一个新的对话";
"The current chat log will be saved and closed, and a new chat session will be created." = "当前的对话记录将会保存和关闭，并创建一个新的聊天对话。";
"Create" = "创建";
"Re-ask" = "重新提问";
"Re-request the last question." = "重新请求最后一个问题。";
"OK" = "确定";
"Clear current conversation" = "清空当前对话";
"Clears the current conversation and deletes the saved conversation history." = "清空当前对话和删除保存的对话记录。";
"Clear" = "清空";
"No conversations" = "无对话记录";
"Delete Chat" = "删除对话";
"Are you sure you want to delete this chat?" = "确定删除此聊天对话吗？";
"Delete" = "删除";
"Chat History" = "历史对话";
"Coming soon.." = "马上来，敬请期待..";
"Room Settings" = "聊天室设置";
"Save" = "保存";
"Current Chat" = "当前聊天";
"Share" = "分享";
"Choose a sharing format" = "选择分享的形式";
"Image" = "图片";
"PDF" = "PDF";
"Room Name" = "名字";
"The name of the room" = "聊天室的名字";
"Prompt" = "Prompt";
"Prompt description." = "让 ChatGPT 扮演某个角色，例如 “我想让你担任 xxx 面试官。”";
"Prompt text to generate contextual information for the corresponding text." = "提示文本，生成相应文本的上下文信息。";
"Temperature" = "Temperature";
"What sampling temperature to use, between 0 and 2. Higher values like 0.8 will make the output more random, while lower values like 0.2 will make it more focused and deterministic." = "默认值为 0.7，取值 0-2。值越大，每次返回的结果越随机，即相似度越小。值越小，生成的文本越相似。";
"The default temperature is 0.7" = "默认值为 0.7";
"How much context information is carried when sending a dialog." = "发送对话时，携带多少个上下文信息。";
"Default is the last 3 conversations." = "默认是最近的 3 个对话";
"Temperature is between 0 and 2." = "Temperature 介于 0 和 2 之间的 Double 值。";
"History message count must be an integer greater than or equal to 0." = "历史消息计数必须是大于等于 0 的整数。";
"Settings have been updated~" = "设置已更新~";
"Tips" = "提示";
"Select Room API Model" = "当前聊天室使用";
"Deafult API Model" = "新建聊天室的默认模型";
"For example: " = "例如：";
"Use Default" = "使用默认值";
"Current use Key: " = "当前使用: ";
"API Request timeout (seconds)" = "API 请求超时时间（秒）";
"API host format is incorrect!" = "API host 格式不正确！";
"API timeout must be a number" = "超时时间必须是数字";
"Chats Streaming" = "对话聊天流";
"Use streaming conversations" = "使用流式输出";
